{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060128",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68806&adcno=5&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천운악산글램핑"
    },
    "text": "当グランピング場は山や渓谷があるところに位置しており、プールも備えております。 テントの特性上、防音ができない点を熟知した上でご予約ください。 室内では焼き物は絶対禁止で、バーベキュー場を利用して焼き物をすることができます。 また、騒々しい行動、飲酒、、無秩序な行動はご遠慮ください。 未成年者との男女同室での宿泊は禁止されており、退室時に整理整頓とゴミの分別をしていただく必要があります。 個別グリルの使用および火気の使用は強制退室の理由であり、指定された喫煙場所以外のすべての地域は禁煙区域です。 客室はすべて禁煙で、駐車は可能であり、ピックアップはできません。 客室の利用時間は3時から2時までで、バーベキュー施設は炭とグリルを20,000ウォンでご利用いただけます。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペットの出入りは不可能であり、客室の紛失または毀損時の責任は利用者にあります。 天候やペンションの状況によってプールの運営が変更になることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "グランピング場はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "グランピング場は山や渓谷があるところに位置しています。"
        },
        {
            "question": "グランピング場にはプールはありますか？",
            "answer": "はい、グランピング場にはプールも備えています。"
        },
        {
            "question": "テント内で防音はできますか？",
            "answer": "テントの特性上、防音はできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "室内で焼き物はできますか？",
            "answer": "室内では焼き物は絶対禁止ですが、バーベキュー場を利用して焼き物をすることができます。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行動や飲酒は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、騒々しい行動や飲酒、無秩序な行動はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者との男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者との男女同室での宿泊は禁止されています。また、退室時には整理整頓とゴミの分別をしていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "個別グリルの使用や火気の使用は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、個別グリルの使用や火気の使用は禁止されており、強制退室の理由となります。指定された喫煙場所以外のすべての地域は禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙です。また、駐車は可能ですが、ピックアップはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "客室の利用時間は3時から2時までです。バーベキュー施設は炭とグリルを20,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超過した場合は入室できません。また、保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入れますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは不可能です。また、客室の紛失または毀損時の責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "天候やペンションの状況によってプールの運営が変更になることがありますか？",
            "answer": "はい、天候やペンションの状況によってプールの運営が変更になることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 533
    }
}